部機愈來愈慢有咩解決方法？

有時會用部機黎玩overwatch 之前玩都唔會lag 而家有時會lag機同埋上網都慢左 有咩解決方法
試過掃毒，掃唔到d咩

會唔會係你睇野愈睇愈快呢？

個人太毒
防毒都幫你唔到

試下鼓勵下部機，獎勵下佢，佢自然會努力啲，行快兩步!

我細個玩cs連ser果陣就係咁樣同部機講野

你有用antivirus架

而家啲人唔知換moon 換keyboard會快啲?
所以話啲新人真係...

已經好毒，連部機都一樣咁毒

用Linux

Windows System只有剷機再機
別無他法

買過部

Windows 老翻定正版？

老翻

買條正版key 再打電話搵microsoft support 問佢點解決囉